★ 喂每人幾首 陳百強 好歌吖 🙄

他還是你們的 偶像 嗎？

唱片版少了一個人

凝望

一生不可自決

耗盡我這一生 觸不到已跑開

don't cry for me 囉 ok

一生中最愛既歌星，沒有之一。

喂記住吖你地

要用藝能，來讓每一位觀眾悉心欣賞 先得㗎嘛 ok？

眼淚為你流

驅魔大法師

移民慾念氹氹轉

薑汁兄可以推到幾多首

再見Puppy Love
盼望的緣份

依句好似老土左d，而家睇返打冷震

等
一生何求

回帶

煙雨淒迷

深愛著你
有了你

夢囈有冇人聽過

呢排好鍾意戀愛預告同深愛著你

最正都係等同太陽花

當我想起你
凝望
脈搏奔流
First Love

諗起義不容情

太陽花

其實佢係咪gay?佢否認過

再見puppy love